西甲野 我獌出青年軍練下is ok

比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈